［superfood]有無人主糧係藜麥

減肥減得好快，新陳代謝好左

好貴

主糧做唔到喇好貴呀
但都會食奇亞籽 黃金果 巴西莓粉果啲

邊度有得買

好難食

好貴，樓主邊到買同買開幾錢

盞記好平先幾十蚊一包

老母成日加落d飯度， 好似雀粟咁

我係街市買，$65 8磅

我直程取代埋飯

咁平，求地址

大埔街市

叫老母加返先 成日唔記得加

點煮？ 洗唔洗浸？

有圖書館個個街市？邊檔有？

輕輕洗一兩次就得，之後電飯煲 1:1.5水

係，唔記得咩名，賣乾貨果間
另我打錯左，應該係$165 8磅

好似幾好咁

邊買